# Sejam Bem Vindos ao Portal de Ducumentação de Santa Catarina

Portal criado com a intenção de realizar a ducumentação de criação de um WebServer (Servidor Web), na disciplina de ASA-2021 (Administração de Sistemas Aberto) do curso de Redes de Computadores  do IFRN - Campus Parnamirim. 
